10月台北整容，尋旅伴

有人想併房，一齊整/旅遊玩樂嗎？

條件:限女仔

4百幾呎大屋
屋有2張雙人床，最多可住4人

2人夾，一晚都係2百左右
如果多絲打join
3，4人會更抵

有客廳，廚房，浴室
地點機場巴士直達，近捷運，近夜市，
近幾間出名整容診所

有意樓下回覆

有J既絲打想JOIN

整碌鳩？

係咪玩嘢
去切J變性?

樓豬整邊part?

想再整大啲

眼

？

🌻

雙眼皮呀

我條JJ好細 當我女仔啦

Ok

幾錢？

雖然男女有別
我個人唔介意巴打同住，
重點係想搵人一齊整，同share房租。

雙眼皮9500港幣。

一齊整
喂喂絲打 你係諗住包住傷口返香港定好返先返

係當地拆線，好返先返

去幾號到幾號

月頭到月中囉，你想join先私下詳談

邊間？我都想整

個醫生係姓荊，出名整眼

月尾生日唔想係香港

其實你係巴定絲?
你可以月中join我玩

整容閪

我本身都諗住自己月尾去旅行過
我真係巴

咁冇辦法，我房係租到去月中

Its ok

認真問 有冇得整單眼皮 一般都係單整變

下 點解去台灣整 台灣咁落後

跪求，真心想搵同樣有心人
以我所知一直都有唔少巴絲話想整
難得10月有咁多勞工假可以請
有冇人可以陪下我，做埋朋友同遊

台灣技術同經驗一定好過香港先

如果可以扑野既話可以一齊去

呢樣要你自己去問下醫生了

不安

淨遊唔整得唔得

可以呀，合租就得，冇問題

btw你男定女

有興趣
但剩係打針留幾日

女呀

想問下你房係訂咗台北邊度？（大概位置都okay

你係一個去台北嗎？

南京復興站附近,近寧夏夜市

佢有做開,唔清楚,你可以去官網問

咩名？

另外我十月尾先join得唔得？

係呀
不過算係半即興咁去

我都想整 你係聯定割？

四百幾呎 大屋

台北荊醫生,自己揾

10月尾我已回香港了

太好了，終於搵到絲打可以share
如果再有人join租金會更抵
其實連登係咪冇pm

割，因為我眼皮多

我stay12日

一個人住係大喎
一個女仔自己住有d淆

冇呀
telegram？

Book左自己1條友12月去韓國整

利申：仔

好呀，你俾你id我，我加你開群

巴打你仲勇過我
我開頭都曾經想去韓國整
但好怕海鮮價俾中介同醫院劏
又唔識韓文，如果有事就好麻煩

我都諗過去韓國 但怕溝通唔到

+1

寫住搵1-3人夾喎

已加

絲打你有冇telegrame id?不如我加你入group/私下傾

我覺得呢個價錢黎講，空間唔細，
見人見智

有朋友係個讀書都幫到小小既
但佢韓文半桶水
貪佢手勢好同一條龍服務

痴撚線 點解要搵人一齊整

幾錢同邊間？
我之前問過間明星去開的
電眼手術(開眼頭，眼尾連割雙眼皮)
要55000港幣

因為之前見好多巴絲想整or已整
上黎碰下機會

原意係想合租啫
有個照應

想知打針台灣會唔會平啲？我指同一隻藥
成日覺得打針仲唔抵過開刀 開刀一了百了 但針要keep住打好貴

男仔 一齊去得唔得？
但係你要教我其他野